<resources>
    <!-- Titulo do aplicativo. [CHAR LIMIT=12] -->
    <string name="app_name">PodCasts</string>

    <!-- TxtView Definição -->
    <string name="txt_denificao">Definição</string>

    <!--Definições de cada Tela: -->
    <!-- Home -->
    <string name="txt_definicao_home">Tela de podcasts recomendados no formado de quadros,
            alinhados em gridViews, cada quadro corresponde a um podcast. clicando no quadro a
            tela de Play será chamada.</string>
    <!-- Albuns -->
    <string name="txt_definicao_albums">Tela de albúns no formato de quadros, alinhados em gridViews,
            cada quadro irá conter todos os podcasts do autor, clicando no item será aberto todos os
            podcasts vinculado e criado pelo mesmo.</string>
    <!--Buscar-->
    <string name="txt_definicao_buscar">Pesquisar podcasts através do campo busca e mostrar na tela
            os resultados da consulta. Ao clicar no quadro(Play) a tela Tocando será aberta.</string>
    <!--Playing-->
    <string name="txt_definicao_playing">Tela de reprodução dos podcasts, onde no topo fica uma
            imagem que faz referencia ao mesmo, abaixo algumas informações sobre e opções de player
            de audio como o botão play, avançar  e pausar.</string>
    <!--Pagamentos-->
    <string name="txt_definicao_payment">inserir o que já tem escrito no caderno.</string>


    <!-- TxtView Obstaculo Técnicos da Implementação -->
    <string name="txt_obstaculo_implementacao">Obstáculos implementação:</string>

    <!--Descrição dos obstáculos Técnicos: -->
    <!--Home-->
    <string name="txt_obstaculos_home">Gerenciar as recomendações com base no histórico do usuário
            e criar arraysAdapters personalizados para a GridView.</string>
    <!--Albuns-->
    <string name="txt_obstaculos_Albums">Gerenciar as consultas ao banco de dados e exibir todos os resultados,
            irá ser portar como a tela iniciar, mas ao invés de cada item corresponder a um podcast, irá corresponder
            a uma lista de itens.</string>
    <!--Buscar-->
    <string name="txt_obstaculos_buscar">Criar querys de consulta no banco de dados para retornar
            nessa tela os resultados.</string>
    <!--Playing-->
    <string name="txt_obstaculos_playing">Gerenciar os podcasts e o acesso a base de dados
            na rede, além do gerenciamento de áudio em si.</string>
    <!--payment -->
    <string name="txt_obstaculos_payment">Já contem no caderno, apenas cópiar.</string>

    <!-- TxtView Solução Potencial: -->
    <string name="txt_solucao_potencial">Solucão Potencial</string>

    <!--Descrição da solucão na implementacao: -->
    <!--Home-->
    <string name="txt_solucao_home">Utilizar uma API de acesso e controle de banco de dados,
            e com base no histórico recomendar os podcasts similares.</string>
    <!--Albums-->
    <string name="txt_solucao_albums">Utilizar uma API de acesso e controle de banco de dados,
            e criar um arrayAdapter para exibir a lista de objetos de cada album.</string>
    <!--Buscar-->
    <string name="txt_solucao_buscar">Utilizar o método OnCreateOptionMenu e definir um objeto
            onQueryTextListener para realizar as buscas e retornar a tela com os resultados.</string>
    <!--Playing-->
    <string name="txt_solucao_playing">Utilizar uma API para gerenciamento do banco de dados e
            e o gerenciamento de reprodução como o MEDIAPLAYER.</string>
    <!--Pagamento-->
    <string name="txt_solucao_payment">Já está escrito, apenas cópiar. </string>

    <!-- Button -->
    <string name="btn_play">Play</string>

    <!-- Description images -->
    <string name="description_image">Imagem de ilustração do podcast</string>
    <string name="descriprion_albums">Imagem que referencia um icone para acesso aos albums</string>
    <string name="descriprion_search">Imagem que referencia um icone para acesso a pesquisa</string>
    <string name="descriprion_payment">Imagem que referencia um icone para acesso a pagamentos</string>
</resources>